覺唔覺m記嗌餐超過30秒既人都應該立即處死

好能心你簡定先去買啦
到你個陣又企係前面諗半日
屌你老母 有時真係想一野拍落佢個頭到問佢諗能完未

3 號餐加大雪梨茶
完
拎定30蚊 錢都唔洗找

上車比錢超過2秒嘅人都應該要，屌你上車嗰陣先慢慢搵散紙/8達通，死埋一邊搵又塞住條路，咁我過唔過你好啊

強力建議麥當勞每間鋪都放個劊子手係隊頭
嗌餐超過30秒就一刀劈落去
又可以增加工作機會

收銀on9又點計

：脆辣雞腿包餐加大要紫菜粉飲可樂少冰拎走唔該

：脆辣雞腿包餐係咪 加唔加大

：加大 要紫菜粉

：飲咩

：可樂少冰

：係到食定拎走

：拎走

exac7ly

試過聽到前面個客嗌餐

：新地走醬
：新地走醬要咩味？
：新地走醬
：ok走醬 咁要咩味？
：朱古力新地走醬

有d仲pk，要人用meun推介下有乜飽食，但倏龍已經長到....

印度有無

好死板

好激進下

豬柳漢堡飲可樂唔要薯餅拎走
係 豬柳漢堡 飲乜野
豬柳漢堡飲可樂唔要薯餅拎走
係 飲可樂 要唔要薯餅
豬柳漢堡飲可樂唔要薯餅拎走
好 喺度食定拎走
我屌你老母

仲30秒
我20秒左右經已覺得好耐

打份工姐 犯法呀

激進救港

我5秒
比埋錢出埋單都唔洗十秒
收銀白痴另計
行埋去 3號餐 飲芬達小冰拎走
光速完成

3號多醬加大飲zero包粉要bbq味

3 號餐
請問飲咩
你等陣
(打電話...)
喂，阿仔你飲咩
.....cut 線
要可樂唔該
咦，等陣
(打電話...)
喂，阿仔要唔要加個雪糕
...cut 線
唔洗加
咦，等陣
(打電話...)
喂，阿仔要唔要加個蘋果批
...cut 線
唔洗加
咦，等陣
........無限loop

識叫一定係自動分PART叫
你咁樣懶快其實係浪費時間

興幸去親都冇on9收銀

印度地鐵啲幕門有無鋸齒

我會一野鍊能住個老母條頸
講 你住邊 我即刻捉你個仔落黎

放工買m記
排隊一見到兩爺孫就知係麻煩果啲黎
過隔離條隊就算有兩個師奶我都照排
收銀 爺 四五歲既孫
你好要乜
要麥樂雞要薯餅
而家無薯餅嫁 而家得薯條
同個孫講)而家無薯餅喎 薯條得唔得？
點頭
要薯條啦
咁你係要4件雞，6件定9件雞？
無餐跟嫁？
有餐既 9件就貴啲囉 6件就23蚊
姐係邊個呀？
(指住頭頂個餐牌)呢個餐囉 定係要開心樂園餐有玩具送 今期送書仔
問個孫) 你要食幾件呀？
我要食麥樂雞呀麥樂雞！
咁個兒童餐送乜書呀？
攞出黎比佢睇) 英文書呀學英文
咁呀要6件雞啦
好 飲乜？
問孫) 飲乜呀？
麥樂雞呀！
要可樂啦
一共23蚊
而家先攞個銀包出黎) 八達通呀

我前兩個個師奶同個兩爺孫同時落單買
到我後面條友買完個兩爺孫都未買完
個兩爺孫買完企左係度唔讓其他人買
個收銀覺得搞笑仲笑晒口
心諗

麥當勞哂時間排行榜

1.廢老

用埋d唔咸唔淡廣東話嗌餐 我係後面都聽到1999
永遠分唔清嗌套餐同單嗌包
每一個廢老最少用10分鐘

2.c9

睇唔明水牌 必須要去到嗌餐個陣先諗食乜
必須要一路嗌一路打電話問佢個廢青仔食乜

歡迎補充

真係多撚謝呢班冚家剷！

留名

老人家理解能力低
你過多幾十年都係咁

有聲

係到食定拎走都唔記得講, 唔夠pro

叫嗰個喎

你都唔想餓親你粒寶貝孫嫁

俾錢果陣先叫增值果啲又係on99

屌，依個其實冇乜問題，個場面幾溫馨

其實好多時你一撚咀up晒d野個收銀員都記唔晒要confirm 所以我落單續件講 無謂repeat

叫多幾秒都唔比
香港人真係好鬼大壓力

之前高登有啲死毒撚開post講自己可以一秒鐘up哂出嚟 仲以為自己好型

唔止m記 7仔果d都要

真係諗極唔明嗌乜鳩野要嗌咁耐

要即炸果d

Sor囉，叫得多嘢
買埋比屋企人

yes

個收銀黑面就唔溫馨

頭都斬甩你

呢下堅on9，都已經唔係講得快嫁啦，仲要人逐樣repeat

知唔知咩叫快餐
慢慢嗌就死去椰林閣嗌你隻德國咸豬手啦屌你個嘴

：係 飲啲咩？
：汽水呀
：咩汽水？
：飲汽水呀少冰
：咩汽水呀 有可樂zero芬達雪碧 要邊隻呀
：下咁呀 可樂囉
屌你老味

agger 入去之前唔係應該諗定食咩架咩

八達通比會加分

員工 篤機慢條斯理 聽order 唔留心 撞正外國人更加唔知人地up乜

照舊

但個收銀撞聾又點計
同埋你一次up晒要乜佢都係分開逐下逐下問你

不過啲老嘢特別多問題 人地排隊係叫餐嘅
佢地就排隊就邊點餐邊問問題

收咁低人工有咁多客學歷唔高係咁上下
食得m記都有取捨啦

呢d人要非人道方式毀滅

D廢老
你棚牙最多咪食到魚柳包 洗能諗咩

一定要逐part 嗌
咁樣效率先最高

我都係逐part 嗌
只係唔會比機會佢問我問題

3. 兩三條友一齊 (尤其是OL)

行到收銀先至你一句我一句咁嗌個餐要食乜(仲要唔係一次過嗌齊成個餐), 問唔中再傾幾句偈有講有笑

咪唔好撚去囉 咁又屌

望住個moon等佢禁完一樣先再講先最快

唔中意5p 字唔好上連登囉

有一次見過個毒撚好快咁一次過講曬，個收銀好似聽唔到咁又係續樣問，滿面不悅神情，我係後面差d笑出聲。

食左幾十年 洗撚理解能力

自己唔識分汽水同可樂仲屌人

仲有D當係大家樂咁未到佢拎又企定定係個counter等拎餐 阻撚住哂

笑左

同意，重點唔係你幾快講晒出嚟，而係清唔清楚自己要咩。

示範：
：你好，食d咩？
：一個板燒雞腿包餐 (停半秒) 加大
(搶喺佢問問題之前再講) 再要多個麥樂雞餐唔洗加大
：飲d咩？
：大嗰杯要可樂 (停一秒左右) 另一杯要雪碧 (停多一秒) 全部少冰
：喺度食定拎走？
：喺度食

大家要明白m記職員全部part time (咁滯)，佢未必熟晒部機點用，佢問問題嘅次序就係睇部機出咩option。
如果你一次講晒d嘢出嚟，佢記到都要慢慢逐個掣搵出嚟入單，到時搞一大輪

新包一定要好強調自己哥係乜包

： 我
：收銀

： 比個三文魚堡餐我丫唔該
： 三文「魚」 定三文魚牛堡話？
： 三文「魚」堡餐
：即係唔要牛嘅，要剩係三文「魚」堡？咁要餐定要包？

唔計肥仔ok?

食麥當奴就應該要處死啦重30秒先斬

有d人而自己都唔知自己食乜餐添
就咁攞9左第二樣野食走
之後呀姐遠處又叫佢返返黎
阻撚住哂

咁係邊度食？
少年，你太年輕了

我都係咁
大家清清楚楚咁唔洗又再問黎問去
我覺得咁樣仲快

agger

利申 選擇困難症，所以未簡好之前唔會排隊

同意，應該即場斬首示眾。

1至10號餐擺哂出嚟
明碼實價
咁都要諗多過30秒嘅港畜唔死都冇撚用

收銀on9照斬

食乜撚野要用30秒去叫餐

見過人買沙律
：staff
:嗰條友

：先生你好要啲咩
：要嗰個沙律菜吖
：唔好意思呀先生今日冇沙律喇
：吓個餐牌寫住有架喎
：係呀先生但係今日賣晒喇
：哦咁啫係冇沙律醬呀，咁淨係要菜吖
：唔係呀先生今日冇沙律賣喇
：我知呀，咁咪淨係要菜囉

我企喺佢後面，WTF

我都係咁
佢連開口都唔洗

處死

真係好撚on9
做過飲食業都見過唔少依d人
好似以為自己捉人字虱好撚醒咁

試過賣熱芝麻糊有優惠
條友:
我:

:唔該要熱芝麻糊
:唔好意思賣哂喇
: 咁我要凍囉
我心諗屌你老母冇熱何來有凍呢

中環果間，有個店員成個優獸大都會配角咁，你去過就明

我之前sb 個陣做過糖水鋪
凍個d係預先放入雪櫃
真係會有可能賣哂熱 但係有凍

好耐冇排隊落單
用部機落

仲有
一見到有睡衣賓妹打死都唔排佢地後面
佢地起碼嗌10個餐
一個頂十個

竟然冇人講賓賓，試過見d賓賓一個人買幾個餐，又要一早唔諗定叫乜，好似前世未買過m記咁，可以配乜都唔知，英文又唔識(唔知賓賓定收銀唔識)，最後搞左10分鐘都未買完

8號餐可樂少冰拎走